我有潔癖 但我大佬為人極度污糟 點做好?

事先聲明 今次真係認真post嚟 唔係假膠

平時有啲咩屋企清潔都係我做 我一定會做到盡量一塵不染 每日都會用酒精消毒抹布抹下啲洗手盆 門柄嗰啲 做啲基本清潔嗰類嘢

但佢平時喺咕𠱸上面食嘢R面皮 整到成個咕𠱸都係面皮同食物碎 痾尿痾到周地都係 成隻狗痾尿噉 嗰啲我都好少屌佢 最多都係事後幫佢洗返乾淨咁 都算

但今日呢件事我真係嬲到屌咗佢老母

噉佢就有個公事包 平時帶返工嘅 平時喺街到會放底喺地下 但返到屋企又周圍亂放 搞到屋企污糟晒

今日我一返到屋企 竟然俾我見到佢放咗個公事包喺我張床到 我即刻嬲到癡線 大叫咗句 : 屌你老母!!

我立即除鞋 將佢個公事包喺我張床到拎走再開佢拖 佢仲好意思話我洗咩噉大反應 我屌佢老母

想問下大家 應該點再教育佢好 或者點整走條撚屌好

我屌你老母，使唔使咁大反應啊

潔癖唔係病來既咩？
依家自己有潔癖重屌鳩人咁撚惡既

我覺得做人基本衛生一定要有，好憎人未沖涼就著污糟衫上床

一出過街 個人就已經污糟咗 絕對唔可以上床

我唔覺得係潔癖！係基本衛生！

絕對正確 冇得駁咀

你應該去睇下心理醫生
幾嚴重

你老母聽到之後有冇除定褲俾你屌

冇

1 on 1單挑

同我家姐一樣

屌都唔撚聽，成鳩日出完街就訓我張床